雨革後為錢可以放棄底線去大陸做野

一個為錢可以雨革後去大陸做野既人
突然番香港搞所謂抗爭？
可以為錢輕易放棄底線
點知你會唔會為錢幫大陸做間碟？
依加你已經示範比廢老打都唔還手既另類左膠
同佢抗爭個班
自求多福啦

唔好講咁多廢話
當時可以為錢
雨革後都仆去大陸做野既人
咁輕易放棄底線
難保他日唔會又為錢出賣你？
為左錢完大陸會
突然番香港搞所謂抗爭？
就係比廢老打唔還手靠政府告？
咁耐以來你不停話人五毛原來你自己先係最大五毛

五毛關

自己用淘寶
為錢上大陸做野就借口多多
自己屈人五毛就唔洗証明

轉個頭又開口埋口無罪假定
雙重標準既垃圾
點知你會唔會有日為錢將示威者資料送晒去大陸？

你入來反駁下啦
除左只係識叫人出去比你隻大陸間碟點相外仲識乜？
我反保皇狗時你仲係為錢係大陸做野渣

死垃圾
入來回應下你雙重標準未啊？

以死相搏wo

關狗底已淆
連入來解釋都唔敢

關狗呢？

誠意邀請五毛狙擊手#38523星期日2018Nov18同我一齊光復東涌

冇第二句拿？
行動？
比廢老打唔還手既左膠抗爭叫行動？
唔去你左膠活動就叫淆
你為錢去放棄底線去大陸做野就真係淆啦

垃圾五毛底已淆

笑死人
睇下你
驚到要做影印機

講就兇狠
做就碌撚

鍵盤五毛有撚資格笑人

出去比廢老打唔還手叫做

喂喂唔好講到自己去東涌比廢老打唔還手就好勁啦
你講到自己咁勁又以死相縛就死返上你支那講獨啦

….....

俾個阿伯拍一拍膊頭都告到人地甩褲，咁都唔勁？

吾炒得中資股牙

約條支那教師返佢老家中山講獨睇下佢敢唔敢

告到甩褲
唔好打飛機啦你
帶刀出去都冇事啦
一邊反政府不公
一邊幻想政府會告到佢甩褲思覺失調？

依加左膠自我感覺良好
以為真係做緊大事
廢老告到甩褲
笑到我仆街

關蛇話阿伯已經嚇到標尿，人民英雄點會有錯？

我都唔講件廢老最後會冇野
就算件廢老真係比人告當佢終身監禁堆好未
咁又點？
將件nobody廢老送入去監獄有咩用
咁都可打飛機
同之前和理非階段勝利席乜分別

其實係香港返工有嘅又係咩底線？
等如支持香港政府？

香港你冇得簡
你住香港
咁你係咪冇得簡要去大陸做野啊

笑死人
咁講法
用你個例子
五毛，保皇狗都冇問題啦
番工渣嘛
撐關狗既人
漏洞一個接一個

。。。。。。。

點解「食窮民建聯，票投社民聯」係啱
但返大陸做野搵個錢旁身就係錯呢

因為佢自己反對投泛民囉
用例子用下腦先

有本土派投咩

屌多兩屌去投建制算

照你咁講
點解「食窮民建聯，票投社民聯」係啱
但做五毛搵個錢旁身就係錯呢
但做賣港賊搵個錢旁身就係錯呢

百搭垃圾反駁

我淨係知佢有落心機做
唔知咁多野
你幫香港獨立到我理得你食埋習大大舊屎

你講乜啊
原來兜個圈投保皇
不過關狗都係保皇狗打手
撐佢個班投保皇狗都唔出奇

我只係知佢比廢老打都唔還手
借機將另一套左膠抗爭散播

齋睇你第一個post睇唔到投票意向
不過如果你係泛民中人，我都幾明泛民點解愈來愈冇人撐

喂喂
見自個反駁冇用就話人泛民中人？
有冇第二招啊

有乜問題

我個例子都講投社民連
咁你要屌係錯嘅！要人練仙投泛民

做唔到咁咪焗投建制囉
人黎架姐

我覺得你似建制派出黎影衰泛民仲真啦

黑話白都問有乜問題
咁仲可以有咩問題
咁我個段野又有乜問題啊

拉票梗係要強調大家有共同理念
你都講明大家唔同路
屌咁我唯有揀第二個

你自己投保皇狗就唔好賴人啦

黑代表咩 白代表咩

唔洗理On9仔

關狗去左邊

。。。。。。。。

。。。。。。。。。。

。。。。。。。。。。。

中共年年紀念南京大屠殺但同樣講中日友好，政治本來就係利益鬥爭而非理念

所以依加大把人話中國無恥囉
即係關狗無恥？

政治本來就係無恥無對錯之分，只有利益先係永恆

到關狗奶共個時咪搬呢套道理出來囉

臉皮夠皮就無敵狙擊黎都無用

我係要狙擊啊

。。。。。

改咩鳩改名?

炒股無罪
教書有理

收皮啦五毛狙擊手

收皮啦大陸間碟關狗既同事

大陸間碟關狗

。。。。。。…。。

。。。。。。。。。

。。…。。。。。

.............

。

做野就係做野，去一個地方做野就係放棄底線？咩邏輯？